[iq題]番唔到工既方法

答案：連門口都出唔到

純屬iq題，切勿模仿

真心既

真心唔好咁玩我門口個鎖匙孔

唔好

千祈唔好咁做